摩迪輸波瘋狂慶祝區

十年最強中場

鍾意巴塞多過皇馬
但唔認為摩迪有咩好笑，完全係值得致敬

基沙文普巴D格先黑鳩人憎

On9

同你一樣 非巴狗但prefer 疤 > 鍠
摩迪踢都咁都要笑 個個都要笑啦屌
基沙文普巴都算 最刻人憎係隻包皮

輸波點解唔好笑

起碼決賽出到先

on99

贏左未

利申：疤
摩迪都笑真係on撚9

位唔係咁上ga,on9仔

金球獎

ok 我講得亂左少少 我係克羅埃西亞人 基本上一出世就比馬米果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎克羅埃西亞政府, 札格瑞布 佢仲講過好耐以前既薩格勒布戴拿模會捉夏德球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好